會唔會對住唔熟嘅異性隱瞞自己單身

唔想比唔熟嘅人知道自己無拖拍?

正皮=會扮有拖拍
負皮=唔怕知

唔熟嘅異性

通常見嘅都係有拍拖扮單身多

呢樣真

唔會特登隱瞞，劇情發展到左果個時刻就會知架啦
亦唔會一開波就講，感覺好撚自大

朋友就唔會瞞
除非係公司 有啲人好煩成日chok你
我唔會扮嘅 但都唔會正面回應

我會扮有拍拖
工作上 老世知你有拖拍 會覺得人有承擔同負責任d 同埋正常d
同事唔會覺得你係怪人 咁大個人都冇拖拍 都唔知係咩人黎

睇年紀， 我家陣29歲都未有拖拍會唔講感情狀況。 早幾年就唔介意啦